將呢個post變成連登最多負評嘅post

正評支持

呃正評

呃正評

利申 負評左, 應該balance 到去0

你班仆街/_\